[求分享] 究竟香港人長居大陸感情生活會係點？

畢竟而家兩地文化都幾大差異。聽講大陸媾女唔用錢係唔得，最緊要夠土豪，然後就基本無乜問題。

唔知絲打被大陸男人媾又係點？

而家已經有班剩女要揀大陸佬嫁